學生玩美股岩岩入咗1萬求指敎

本身有少少儲蓄
但係成日放喺銀行好似冇乜用
想拎少少錢出嚟投資下
除咗識得睇新聞之外唔係好知點樣分析嗰隻股票值唔值得買
有冇朋友仔可以交流下心得

股災到了

1萬美金?

走難

今個禮拜好清倉

岩岩先見到咩學生哥期權實錄 ， 呢到又多一件

連登仔踩既就要買!!!
就係咁簡單

港幣

係咪唔好入場住

用富途？

入市好時機

係，見到啲人推薦

一萬蚊拎去洗左佢算啦
起碼開心過

走鬼啦

入咗邊隻

純粹想試吓一開頭唔敢溚咁多

All in TSLA

輸唔輸得起嘅錢？

美股討論區咁多高手
自己入去爬返5個post跟住買咪算
1萬買得少少
買波好過啦

本太少，輸咗追唔返，
贏咗又唔夠輸，
股票係本多終勝嘅遊戲嚟

輸得起啊

建議你連登當笑話睇就好
唔好咁認真

同二月尾水個陣一模一樣
不過依家有printer, 驚閪

你想短炒定長線投資定收息定咩方向

咁多號稱學生玩股票post同時出現
拉 & block

$10k hkd輸得起全倉penny stock搏一搏先去諗長線, 諗收息做乜撚

全民講股，無好結果

QQQ
有錢就買當儲錢
唔洗理上面班柒頭話1萬食咗佢買大細乜乜物物
積少成多紀律好就得

升完科技醫藥油輪石油汽車先嚟話入巿

大把巴打個倉玩美股升幾倍
學生哥1萬升2萬都好好使啦

應該好快爆

儲多少少先玩，美股要跌既話急過港股

跌8-10% 就止蝕，唔好越跌越買

唔係，點會呢，後生仔搏盡無悔啦屌

益你，tesla

美股要識跟風，跟到就得

唔似港股咁

依家美股接近歷史高位

學生能力有限有朋友2萬都賺幾千
會慢慢加錢
試下先

驚嘅就用啲冇手續費嘅app 買$1000嘅股黎feel一個星期先lor

點樣跟

推介LZ

一齊加油我都啱啱考完dse玩左幾個月
可以上youtube睇下片學下點睇股市先

美股升都係跟大勢升 是但買隻熱門股就得

重tsla 美國又集體訴訟
支那又產能不符預期
全球經濟轉差奢侈品銷售一定會減少

全部消息都唱淡喎

戇鳩

All in ccl

你玩成點入左幾多

all in ba

更加要買

你一萬美金？

係因為連你都入市所以股災到了

本金Same with 樓主
玩咗3個月打和 富途本細手續費真係好甘

wa屌 好撚驚 酒啊

教你必賺技術：低買高賣

all in BA

岩呀快手賣晒佢啦

有無其他啱用 唔想用支牛

Oxy 啦，油價仲有50%升幅

1萬咁多
大戶

玩下模擬倉先

股joy來了
酒鬼呀

有邊個app有美股既模擬?

清倉

All in BA CCL OXY正股囉
大不了就係坐吓 長遠都係升
夠薑就買期權（不過要睇位）學生唔好玩啦

幾千？正常都六七千啦！

oxy 7月 $30Call

咁撚多新人入場，有啲驚

個市升當自己睇得準

酒鬼呀！金融學生上

窮撚留名學嘢

幾好 我都清左倉了，隨便跌

CCL 16蚊走左
BA 202走左
OXY 16.4走左

幾好預左佢跌，準備左錢想入市

我都減咗一半倉 另一半strong hold

股災夠可以sqqq

依架學生真有錢
我都搵唔到1皮美金
利申 學生

真
上次未大跌市都係咁有學生哥開post
結果跌到而家

唔使賺盡嘅

咁你點解釋tsla個價而家900 up？

屌 係時候要走鬼🤦🏻‍♂️

經濟面唔能夠完全解釋依家個股市ge

有個美股討論區 入面好多高手
自己入去跟機啦

學生哥你要溫書囉

咪日日掛住炒股

螞蟻亦要搵野食

陣間輸到仆街就窩可囉

連登仔嗌你做咩 做相反就無問題
me included

用支那野

去馬會 推幾口先，之後個本金大啦，先玩股票。

TWINS 個隻明愛暗戀補習社?

All in BA，我都唔係好多，10股姐，唔似啲連登大神玩開1萬股，冇幾千萬買股票都話你廢

全倉 沽空美國航空 一個禮拜等收錢

CCL30蚊開始 逢高加沽，每注2000分5注，根本無任何可能升返上50

因為個space x

轉返cash時候到了

得果千幾USD 真係唔係好夠

買一兩股google , 蘋果玩下囉

連燈

好似無option 玩

正確，要反手操控

2個年代

又叫人唱美金又唔教人買美股

去搵萬里啦

我都係岩岩學玩美股，唔識買鳩買都有錢賺，當然係負碌買中，感覺買乜都升咁

散水

燈到UAl 跌到45

一萬蚊你不如all in利物浦算數啦

假膠

all in qqq

屌你老母

美股近三個月爆升到咁都打和?!

只有賺同蝕，冇話賺盡
個個知最高位就股神啦

支牛有

點睇5仔

又係升到豬頭咁先買，一個唔覺意一棍打落去真係 不如留返1皮野儲起佢好過

呢隻溝左貨，賺好少，我有賺得嫁啦

當街上大嬸學生都去玩股票時，
股災將快降臨！

- 水炮 · 警嫂 2020

即爆

全美最大線上賭場上線啦

你係美國重啟經濟前買，梗係買咩都升啦。

咁咪上左一課~

真理

qqq

買熊啦,即發

今日好似跌喎

點升到幾倍咁多 我先升得1x%

咁買啦，即刻轟哂落去

儲蓄保

儲起佢先

考完 先再睇書

有興趣可以入去我個post

Call g

我year 2

BA OXY CCL never lose

call in sqqq

買一股tesla然後餘下既買apple
一年後再開返黎睇應該會賺20%

過多兩日，蝕到你暈

我都識教 會賺先好買

有冇睇J Law?

可以入7500了

見到呢個po,係時候避險

同你一樣一萬蚊本，一開始玩唔識玩蝕咗300美金，到而家賺返120

唔好見人賺又諗住買
慢慢睇吓書+模擬投資吓先
呢啲大上大落市你咩都唔識就入市想賺埋一份
其實同賭錢無咩分別

連登技術分析 一多呢啲post就出事

嬴硬你就唔洗讀啦 1萬變2千就有

可以過來交流下

一日唔入市都升，一入市就摸頂。

ARKK?

俾個number 您
iRobot

根據連登反指標，建議你all in廢老菲比斯既BRK.B

交下學費先啦

nkla

又要黎多次溶斷

一萬港紙就唔使開post啦

宜家先入啊? 加油了

升番晒先入。。而家比all time high差5%

買SQQQ

TSLA 1股

因為你未驗眼

唔落真錢冇用
一千幾百都要落住先
體會一下望住個市上落嗰種感覺
有技巧冇心理狀態一樣會輸

屌仲講，就黎坐左半年

買咩賺咁多

一萬蚊輸得起，不如買隻仙股算。
個市升到差唔多就牛皮，就輪到啲細隻炒下。

136，3313

Cpe特價呀！入啦

多謝支持中國企業

用 Sofi 啦，屌你老母用支牛

收左皮未

可以拎番1萬出嚟了

睇怕又要做返援交